有冇山羊座巴絲吹下水(18)

有冇山羊座巴絲吹下水(17)

留定個明先 聽日仲要扮工 要休息了

日日係屋企自己一個打機
唔好話女仔 男仔都少
熟嘅一隻手數晒

上個post 唔識點回

但巴打你而家幾大？

22
愈大愈覺得難識新朋友同維持友誼
可能我仲細？

訓4點幾鐘忽然醒左
就見post都推完
LM

發惡夢紥醒左...

俾狗追

真係發夢果隻

lm

做乜最近山羊咁活躍

被山羊女甩左。係咪無得番轉頭

留個名先

早晨留個靚名

新仔留名先 1月9山羊仔

(18)????

訓醒就多十幾頁1001咗 新post留名

留明

始終你都要叉一叉電

訓咗一覺就1001

巴打你好啊

巴打去左歐洲邊到？

遲你4日 1月13

Hi 絲打

巴打係屯門友？

我係早你2日既毒絲

係啊 你都係？

山羊座特點
好驚入到u 識唔到frd

我黃大仙友

我呢家就係
唔想開sem

山羊男比山羊女FD ZONE左

我覺得冇乜所謂 懶積極咪仲攰
毒L一個更開心

點fd zone法

去reg day 見到已經有d人一齊吹水
本來想去ocamp 識下人 點知冇位
好淆底 諗起之後嗰6年可能得嗰三幾個frd

我都係想搵個伴
同我玩

我都係
冇去ocamp
得個唔同科既中同同我一齊

巴打，同你同日生日

講到明話當你朋友, 無FEEL, FD ZONE 埋

去唔去ocamp都冇所謂啦，反正high dip asso啲人好多都只係hi bye friend，當要做group assignment嗰陣咪同你吹多兩句水囉，做完就同你形同陌路人咁

我果陣諗既都係一樣

其實得三幾個friend都冇咩所謂，反而咁樣可能會令大家嘅友誼更加深入。我早排六月同我high dip嗰陣一個好熟嘅friend去左歐洲玩左十日

你邊間？

我港大太空

Aviation
數學我都好廢

咁可以死心
講得呢句表示佢對你完全冇feel

數學係我嘅天敵

DSE我數學攞2

我都係攞2
學校pre1
我考果陣第2題開始就唔識做
以為自己得1
諗定讀咩fd

我拎到DSE張成績表嗰陣都嚇左嚇，以為自己數學會拎U，估唔到竟然有2
不過嗰陣我知道自己中英文+electives唔會炒，所以都已經估到自己會直入high dip，未考dse之前已經有太空個conditional offer

屌 我拎到成績表果下見到數學有2開心到唔理其他科有冇考衰到
但我最後衰左英文

青咩春，我最近都喺度搵緊工，今年grad

英文我衰speaking，如果唔係我可以衝到個4返嚟

英文我預左
原本都想沖個writing4番黎
結果得3

反而我學生時期又冇咩野好值得懷念，我覺得我出嚟做野搵錢自己去下旅行仲開心過讀書時期

我reading 4, writing 3, 綜合4, speaking 2
就係衰左喺speaking所以攞得個3，好撚揼春

我都係好鬼hea，求其做下paper睇下last minute跟著就去考

我都係 成日isolated自己

巴打自己一個人搬出嚟住？

你好

我2322
本身其仔3份卷都差
學校pre拎1

oh
我暫時都係同屋企人住，經濟上開支應該冇咁大

我都係

可能你其他part個分好接近3所以拎到

數學嗰陣我係以一個半放棄嘅心態備戰，其他科我有認真做過下啲pp

我當年都預左攞1
做下a1比個心過得好啲

都起碼叫合格
我係中文2左，嗰陣仲未有範文，啲問題個答案根本係任得出卷嗰個去諗，DKLM，即係要靠估

都係架...本身無咩女性朋友
難得有個岩傾, 就唔想咁快放棄住
試下會唔會改變佢諗法

咁點都要做下嘅，始終唔做冇乜印象

羊女好難會改變諗法
通常第一眼冇feel就點都唔會有feel

學校predict我中文2 我考果陣覺得自己會1 結果出到黎全3 開心咗一野

我都係
見到作文4笑咗出聲

中文2242
綜合都拉唔到上去

我得綜合因為實用文寫得好所以先有4，不過都冇用，其他2撚哂

自己覺得考DSE作果篇文係垃圾中嘅垃圾 結果有3 真係好多謝個marker

我同學4352都係3

我本身綜合想沖5
奈何考果陣個肚唔舒服

有冇appeal

我仲要寫死人咁都4

Appeal咗都係3

好慘

我都覺
不過佢好彩入到u

同一日

我係考作文嗰陣先嚟肚痛

其他科成績好好？

咁都好啲 DSE真係一半睇運

作文都好啲
有時間去屙
聽綜真係冇
我果個考場個廁所仲要落一層

一般
3 4咁樣

係
睇果年嘅題目啱唔啱心水

我嗰度係要穿過個操場先去到

算唔錯啦，OU/BU都應該有機

考英文第一日果陣on9冇帶準考證驚到喊 第一次喊住做reading

後尾發現根本就好小事

啲考場廁所都on99
我次次忍到做完早走去廁所

絲打太緊張

隔到冇雷公咁遠

係咪睇interview表現？

係 真係畢生難忘

係
果次之後我考之前都會去屙

因為好似話interview表現都會有影響

係
不過都係睇邊科

啱啊
放榜嗰日我一攞到成績表就第一時間九衝去九龍灣港大太空嗰度reg科

22 山羊 留名吹水

絲打hello
幾號生日

Halo

Asso hd interview冇咩用
有去就比個conditional offer你
我hkcc冇去佢都寄咗過黎

1229

1229山羊巴路過 絲打幾大？

歡迎

22呀你呢

asso hd根本你只要有5條2就入到

係
5條2有幾難
數學除外

係得幼教nursing真係會睇interview表現

今年25歲 老矣老矣

你肯咪下書+做pp就會有

應該話，間間都一樣，5條2就肯定俾你入

根本你想讀書就一定有得讀

加埋你有錢

冇錢可以問政府借or學生資助

我嗰陣係拎學生資助
Grand Loan出嚟做野還撚死人

我都申請咗

係

佢好撚嚴，查三代咁查你屋企所有人嘅銀行戶口，我嗰陣補交幾次資料先肯打啲錢落嚟

好似要自己上學資處個網開ac填野

我開左個ac
之前等搞晒入學先搞

還完都3字頭，所有青春冇哂咁濟

肯定啦
佢根本唔撚想俾錢你讀書

我聽人講佢可以分幾十年
但還完個孫都出左世

想問下係邊睇到讀cc第一年嘅學費單 要print出黎俾loan果邊

唯有等中六合彩可以一次過還，如果中到的話

還到60歲都仲要繼續還

首先，你要有另一半...

我都驚自己冇

forever alone

我唔想一個人過

一個人過得耐咗會開始驚

身邊嘅人都有拖拍 自己就孤獨一個過

我都係
成日睇ig身邊啲人拍緊拖好sweet

係
喺到諗如果呢世都得我一個會點算

me too

睇留言見到好多都仲讀緊書，我已經出黎做野，下年都25啦，人愈大就愈冇朋友，平時放假都係埋係屋企多，完全冇動力去識新朋友……

絲打我地係你朋友啊 歡迎加入lihkg山羊座大家庭

最驚係一個人過下過下 過到身邊嘅朋友都開始諗緊自己同男/女朋友嘅將來 而我仲係得自己一個

成日喺度諗如果有另一半嘅話會點同佢過

驚嚟都冇用，最後都係要一個人過
與其係咁，不如將啲嘢focua喺自己鐘意同熟悉嘅野上面仲好啦

理想同現實係可以差好遠架

你地唔好放棄啦，其實我依家諗番都有少少後悔，明明讀書時期就係一個好好平台識人，出左黎做野圈子真係細左好多嫁，特別係平時唔主動既人，以後冇左個平台更加唔主動……

身邊嘅人都有晒自己家庭
但我仲係自己一個
真係驚呢樣

下年如果大家都未揾到可以一齊行唔洗咁悶

我都係
成日ff同另一半去旅行
一放工就見到佢
我都想呀

咁又唔好咁down，呢個世界好大，仲有好多野值得留戀嘅

不過如果真係要自殺嘅話我會想去瑞士自殺，長眠於阿爾卑斯山下

可以啊
大家陪大家
唔洗咁lonely

如果唔鍾意面對面，有冇試過網上交友?

不過我都希望大家會行唔成

我會想去外國玩一轉 然後係外國既冇人嘅高處跳落去

有時幻想下都好開心

係，特別係放工之後，寧願係屋企禁下手機食下零食都好過出去

呢個真，出嚟做野個機心會重好多，讀書時期會冇咁多野諗，直接啲

仲要一起身可以見到另一半瞓緊覺嘅樣

我都係
都希望大家有另一半陪

完全冇接觸過

係 牙都未刷係到錫

係咪語言技巧唔夠好? 我都有試過網上交友，之後都約左出黎，但最後都冇下文，狗公我都遇過，要睇下自己識唔識分

其實瑞士好似有個機構可以俾你自殺，不過要你自己飲毒藥，唔可以由醫護人員幫你

做邊行啊巴打

我唔識講野
香港地厹真係好多
見得多都識分

我有個frd開咗之後show俾我睇 有啲真係好正但有啲成個呀伯咁

gay㗎嘛？

果個係安樂死
如果我生活得好sad我都想去

等你

講野呢d真係要多練習，冇速成，通常男仔都鍾意你讚下佢，英雄主義ma

等你+1

down完返黎講下咩情況

讚得多好似好假咁

我又唔係咁諗，如果去得瑞士安樂死點解唔移民去瑞士呢？起碼嗰邊洗廁所都唔會養唔到自己，生活質素高過香港多多聲

不過每個人嘅諗法都唔同，呢個只係我個人睇法

我反而就覺得ok, 搵食既係有好多，但都有係想識女朋友既，不過你真係要網上識人識得多先搵得到，我就係覺得要係咁搵太攰，最停左網上交友

耳仔軟+1

我反而係諗
死咗唔會有咁多野煩全我
好灰呀我個人

正呀

好啊 如果我down

想太多，除非張相真係好靚女，普通既唔會咁多啦

一開始會諗自己好失敗 做咩都做唔好不如死咗佢一了百了 但又會諗而家先得果十零廿歲 太多野未試過未玩過 就咁死咗佢好浪費 呢個諗法不斷loop完又loop

我都唔識 講野成個男人咁

唉 幾時先可以有呢d嘢發生 個感覺好遙遠

所以其實應該認真諗下自己鐘意嘅野同想做嘅野，有能力做嘅就做咗佢
除非我患上一啲冇得醫好嘅絕症，否則我都唔會考慮安樂死住

我都係咁！
成日諗都未試過有一段幸福既感情

agger

我都係 成日比人話我好串

其實死後嘅世界係點冇人知，可能未必好過未死之前嘅世界…

粗聲粗氣咁

我都想有呢d野發生
成日睇片見到

例如佢講左d你未聽個既野比你聽，你可以讚番佢點解你咁聰明既，呢樣野我都諗唔到咁咁咁……我自己文字方面就打得出黎，當面講反而怕羞，呢招係坐係公司隔離女同事學番黎，我見佢成日都咁對住d仔講

佢地話我好摟打

如果我飛左人，就真係冇得返轉頭

既然仲有懸念就好好生活落去吧

那有錢我係借人相機玩

迎面撞到都要扮見唔到

水費都時貴死你

其實同援交冇咩分別

總會有人欣賞你嘅
我成日都係咁同自己講

聽講自殺既人會一直loop自殺嘅動作

身邊好多兄弟

我都覺，一個要比錢，一個唔使比咁樣……

我係打機識朋友有冇人試過？

山羊係咁易tum㗎咩

好人卡

我都係當面講唔出
打字先會講得出
我以前見到面就會話 你今日靚仔咗喎

佢地話我點解仲未俾人打

我玩食雞玩到開左個WhatsApp group，不過都係約打機多

我都係 把口話唔會點點點 但最後都忍唔住幫佢

你玩手機食雞？我玩唔到手機game，個moon太細都係鐘意用電腦玩

啱啊仲要唔知人地會唔會有性病/AIDS

係啊用手機玩
不過電腦多啲嘢玩，有15倍鏡，又有得6人組隊，手機得4個，而且個畫質靚好多

我都成日咁同自己講
慢慢黎唔好急

我成日都打機，不過就未試過係game識， 就算係d 合作game, 打機都係自己單機多，發現自己真係好毒……

我寧願自己搵套A片打飛機算

我有啊
識嘅係毒撚多
唔識點樣同女仔相處果啲

講真，我覺得怕拖真係要有共同興趣，唔係就算一齊左，日日行街食飯都會悶

買左pubg，之後發現自己唔太岩玩槍game，手機還可以食到雞，電腦真係次次見唔到人就死左

係啊
惹到性病真係一世
走唔甩

寧願等耐啲遇到個啱自己嘅

可能我隻game係舊game，覺得啲新game個環境冇以前個啲咁好試下玩返以前啲game

啲人揸狙匿埋哂camp人
不過我玩手機食雞好撚多外掛，成日加速鎖血，打極都打唔死

我冇樣冇身材冇學歷

我都寧願睇a片diy算
真係接受唔到
成件事好怪

所以我都係寧缺不濫，同埋第一次就瀨野以後個心理陰影肯定好大

睇咩片

我自己以前就鍾意玩掌機多，中學時期nds, psp 大左就3ds, 依家就玩下手遊，不過依家出左黎做野，放左工打機都覺得好攰……唔會好似以前咁通宵打啦

係啊 所以要搵野培養下感情

係
人老左真係唔想再分分合合

嗰啲即係去叫雞，只有性交易only

係最主要都係大個左，根本冇乜時間玩，寧願訓係到抖下

只能話每個人價值觀都不同，佢可能覺得呢樣野只不過係好普通，通常我都會無視呢d人

我sell內在美

係
比人知就冇人肯埋你身

細過既時候我都有玩過……

永遠好女仔/男仔總係遇着啲狗公/臭雞，好似馬明/Sammi咁，但係冇得同返啲好嘅喺埋一齊…

傳統觀念好重

我認我係

+1 如果自己男友出軌會好嬲……

我成日覺得山羊仔/山羊女鐘意嘅嘢以非主流嘅居多，正常人唔會/唔太感興趣，但主流興嘅嘢山羊仔/女又會唔感興趣

戴過帽

係啊 價值觀唔同都好難相處到

我都sell內在美
但我都係冇

大家真心相愛去做先有意思

同意 成日覺得自己好奇怪

想搵過對方咩都叻過自己既人，呢樣都係山羊既特點……

我係對潮流既野好遲鈍例如有啲歌出左成年我先會去聽，但啲人唱cover已經唱到濫哂

我就覺得正常人都接受唔到
冇人想俾人背叛

呢樣真

例如而家好興嘅韓風，我本人係絲毫不感興趣

未遇到嘅姐

絲打你好呀 歡迎～

我一直都不喜歡韓風，就算約左朋友一齊出黎食飯，如果佢地講韓仔，我係完全企埋一邊……

身邊個個追緊kpop 但我覺得一啲興趣都冇

係！我會覺得自己乜都可以依賴佢

我最鐘意聽係陳奕迅啲歌，其他我都係啱feel先聽

你好，歡迎加入

我都覺
做愛呢樣野都有名你叫
咁先sweet

睇我id都知我崇日撚

我好三分鐘熱度 樣樣都係半桶水咁

我都係見韓國人支持反送中先reconnect番，之前係black list

其實啲kpop除左鳩跳一輪真係冇歌喉可言…

我都係... 韓狗韓食一直都係blacklist入面

我都係
我始終都係中意有男人味既
Eg小栗旬

覺得呃完佢地都會原諒返自己

係 我仲係聽開英文同廣東歌

係，但往往通常好叻既人都唔會簡自己，唯一既辦法就係搵番個同自己差唔多，或者差個自己既人，可能羊仔羊女咁先可以拍到拖……

我好鐘意打SUP

我都好三分鐘熱度
之前玩結他
結果玩咗半年就冇玩

我都差唔多，見到屍殺列車嗰個大叔沙膽到挑玻璃心機先另眼相看

最近一直loop 2倍速既 k歌之王

韓燒我ok，我主要係憎佢地冇公德心冇禮貌果d

我好鐘意同fd玩啲奇奇怪怪下路組合

鍾意聽粵語流行曲 因為有深度

啲歌詞冇內涵
首首都一樣

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

一樣

成日同我孖排個兄弟都係山羊 我地兩條友都好易燥底

我可以打ad

同抖音嗰堆一鳩樣

來吧送給你，要幾百萬人留淚過的歌

佢近排成個ig都係eyes for hk

係 我以前上補習班聽人話佢地好少洗手

之前同金牛拍拖 頂唔順拍拖冇哂自由散左

咁先好玩
下路嘅精髓

學一樣野耐咗就覺得厭 但隔一排又好想再學返

韓國電影幾正 好多都值得睇

抖音垃圾
喺到茶毒呢家啲中學生

想join一齊玩

我都係咁

如從未聽過 誓言如幸福摩天輪
才令我因你 要呼天叫地愛愛愛愛那麼多
將我漫天心血 一一拋到銀河

留名

係
我呢家想學番結他
有冇巴絲一齊玩

我都想join

已經同咗自己講要改

我又係，今年4，5月時自學日文，但學學下又放棄左，之前讀書時候又係讀過1，2自學書，但2，3個月之係又不了了之……

可摸以add哂你地一齊玩

我玩結他都係玩左幾日又放低

我好冷靜友善大使！（因為廢既冇資格出聲）

因為韓國人都經歷過極權統治時代，所以對香港反送中示威係好有共鳴

可以啊
我玩番要重down

睇得多智商會倒退

我老公係白白淨淨但我鐘意就得！

來啦來啦

誰是垃圾，誰不捨我離過 分一丁目贈我

細個學跳舞同拉琴學咗6 7年都可以放棄 而家好後悔

有冇人聽衛蘭
天敵嘅歌詞真係好正

我屋企有結他 好耐冇掂..

我想學樂器

98

我都係
封左塵

通常夜晚玩

我發覺自己堅持唔到先係一個問題，明明一開始就下定決心學，但最後連影都唔見……

鍾意細妹曲風多D

有 佢把聲都好正

係咪山羊性格先係咁

加咗
我都係夜晚玩
不過要放假

有冇17號生日既朋友

趁仲有時間就學返 因為唔知過多幾年仲有冇機會

我覺得唔關山羊事，係自己懶同堅持唔到姐……

我都係 成日放棄

細妹可惜衰吸毒

陳奕迅仲有好多歌都好正，單車，葡萄成熟時，人來人往，綿綿，歲月如歌，陀飛輪，無條件，四季，我們萬歲…

慶幸自己出生喺有Eason嘅時代，陪我走過好多段路

我覺得冇伴既動力係細好多

我都係咁又懶又三分鐘熱度

離家出走

係
D歌詞又正
好中意佢啲情歌

尋朋友

我早你十日

好臭呀

單車，同shall we talk 我都好鍾意，我覺得填詞人寫得好好，我可以好好代入佢果種意境

好似係林夕填詞？

聽shall we talk都會聽到喊

歡迎加入山羊大家庭

呢家番pt已經冇時間

應該係

以前細過會

個結尾係有少少傷感feel...

林夕啲詞

細個屋企人買好多eason cd真係聽住大

係
有伴既話可以為咗佢玩好一樣野

一齊學結他都好

我都係
讀書咁緊要我都堅持唔到

身邊好多處女 天蠍都係

之前想搵山羊post都冇 呢排就成日見到個post浮面

雜技

究竟幾時我先的起心肝玩番

係啲老師都話我唔係蠢唔係冇天份，係懶

一時時 唔知點解有啲好夾 但有啲就唔夾

好多老師對我嘅cm都係懶

好多都好有意思，亦都代表住香港樂壇喺2000年代初期嘅樣貌

之前有提好似關stage事

我都係
明明我認真讀書果陣成績可以好好
個個都睇好我
結果我懶

我年年嘅成績表comment都係懶

好挑剔 有時又嫌呢樣果樣好鬼煩

一個字
煩

咁我唔會頂得順

班主任最後一年CM係完全唔關成績事

我記得有個仲大大隻字話我上課欠認真

我最後一年都係寫我懶

我都係
我年年既成績表都係差唔多

我因為成日上堂屌鳩攪事班同學比班主任話我善良 SOSAD

補充返句 份人係幾好嘅

我係攪事果堆

或者要識番過同你有相同興趣既人，同你一齊練，有競爭先有進步ma

土象星座唔多唔少都有啲相似

而且佢地好多都係完美主義者

其中一個同學 岩岩比人放左上來唱

有時講野又尖酸刻薄 把口浪過漒水咁

我同事話山羊座最鳩屎

聽完好驚

好似山羊都係完美主義者

我認我有時係 好想車巴自己

明明山羊座係寶

對每個人都真心付出

山羊幾時會見到對的人呀

人地唔鍾意我呢

要鳩屎嘅時候係可以好鳩屎

禾稈冚珍珠

可能唔諗住嘅話就會見到 順其自然

要識耐左先知係好野來

我很醜但我很溫柔

所以有時候真係要改變下思維，唔好下下都對人咁好，應該對自己好先，唔係最後好傷就係自己

做主動永遠都失敗

啱啊可惜冇人會有咁好耐性去等

唔好灰心啦，好似唔知邊個講過，人生咁長 總會遇上幾個仆街既

我係好驚 驚到次次都唔會做主動

幾何有人渣係山羊

若你喜歡怪人，其實我很美

一係就唔主動 一主動就收卡

山羊係唔會做啲有違道德嘅嘢

頂好似又岩

鍾樓怪人?

識親山羊 包括我自己都好鬼正氣

我都係人地唔中意我

懂得愛自己先可以愛人

講大話都覺得唔好意思

其實有時候都有咁諗過，點解自己係道德咁高既人呢？有好多野都限制左自己做唔到，發唔發現有搵錢既野都係冇咩道德先做到 eg 倫敦金，美容雞

識得有個白羊女脾氣好屎臭

成日唔明點解啲frd忍心送綠帽呀 夠膽搵sp果啲

係 成日過唔到自己良心果關

仆街野通常都係講就兇狠 做就..

真 係咪注定做窮人 一世老老實實比人搵笨多

我識有個白羊女好撚正

我都唔明
姐係我會諗下我收到綠帽我會有咩感受囉

好多都係樣靚身材正

我果個係性格好正
夠暴燥 又mean
我同佢好夾

奶共都係其中一樣冇道德就可以搵到盤滿缽滿嘅野

可能係因為山羊自有嘅一套道德觀念同原則？

係，有時候我會好羨慕同忌妒點解佢地可以搵到咁多，但如果係自己做又做唔出……唉

通常我做每件事都會考慮好多野 例如係人地嘅感受咁 hurt人嘅野如非必要都唔會做 但偏偏啲人完全無視自己感受咁 成日諗對人咁好做乜

唔好唉 要自豪啲
人窮志不窮 至少我地冇傷害人

我都係
拍拖都係

至少我冇違背自己良心

我就係因為咁拖左個前度勁耐先分手

行得正企得正 腳踏實地

我都咁話，嗰啲拿渣錢嚟，不義之財要不得，做人要對得住自己良心

我都拖咗一排 但拖拖下發覺咁樣只係浪費緊大家嘅時間 所以就斬咗纜

我係諗長痛不如短痛 最後下定決心

感情嘅野 都係決斷啲好

睇下佢係為咩而做
如果人在江湖身不由己嘅，我會理解
但如果係有得揀而仲係選擇繼續做嘅，我會果斷斬纜

我都會拖
明明想分手
但又拖住
諗佢之後會唔會改

係
不過我睇得好開

真係鍾意自己嘅人 係唔會忍心令自己失望咁多次

係
我會諗下個更好

巴打你地咁有＄，相機音響都入哂wo
果架咩車BMW?

山羊座咁有錢 not make sense

啲人話山羊座一開始係窮，踏入中年之後資產開始增值

因為性格容易單身
單身容易儲錢
人到中年無慾無求
自然富有

但我由二十歲窮到廿七歲wo

名副其實嘅鑽石王老五

27仲算後生，中年講緊起碼係四、五十歲之後

其實其他山羊巴絲會唔會有時無啦啦會發脾氣？
我有時自己會無啦啦小小事會谷鬼氣跟住發脾氣跟住就會自带氣場

我成日會對一D睇唔過眼既人同事發炆憎

我會積埋積埋先一次過爆 所以啲人會覺得我好似一件好小嘅事都會好嬲咁

但你爆嘅意思係點？
我自己記憶中我係冇乜真係爆落人到
好多野都係自己忍左去 就算發脾氣都係自己屈埋屈埋咁

即係每當我忍到一個位真係頂唔順 就會發哂脾氣 係咁鬧 又摷返以前啲野黎講不過呢啲情況真係好少 一年都唔知有冇一兩次

咁多年黎 印象中好似淨係爆過兩三次 隔幾日又回復正常

開學果陣啲人以為我係黑社會大家姐

我會啊
成日無理取鬧

一熟咗就成個白痴仔咁

白痴仔+1

以前會，不過而家好多野我都當佢冇到就算，可能係遇過太多不如意事令到個人睇化左好多

但如果有啲嘢係超出左我個人底線嘅話我係會發脾氣嘅，通常都係積左幾單跟著一次過爆出嚟

我都係 仲要有小小情緒化 要人估我想點

頭兩句完全係我

我又返黎啦

有無羊仔羊女做嘢好慢條斯理返幾份工都係咁比人屌我無火好慢，係我個人咁定羊仔性格

我係比人屌到仆街都改唔到明明已經盡快做但唔知點解睇時間我又真係做得好慢

山羊仔真係好q煩

我都做野好慢條斯理
我好懶

會唔會熟左之後就發現到不為人知嘅一面

除咗自己好有熱誠同埋超鐘意嘅嘢外咩都提唔起勁咁

我會啊

真係唔知點先熟到

冇，係屋企

我通常只係會理傾開果d fd，然後咪越傾越熟
不過都要番一兩年先會熟到

一架audi 已經係dheadphone 既幾十倍？

慢到俾人屌都試過 如果係手板眼見功夫嘅唯有自己努力練多啲

.... 好急架喎我

唔好曬時間 冇耐性😂

我真係好慢熱

一拳一個垃圾射手座

我都想做野快啲

啱呀，完全同星座講嘅相反

完全係，喜歡拖字決

我想問個問題(for 男仔）：
係未個個男人都鍾意又瘦又柔弱，嬌滴滴的女仔？
以前我覺得唔係，但分手後唔到我唔咁諗！
公司有個男同事又係為條女（有男朋友了）甘願做兵俾女洗到盡！
我個ex見到d嬌滴滴又斯文的女仔（佢叫依d做氣質）又係想追，還要在我面前想溝！
昨日有個隊友又係為了女而唔理我地，還有3個小朋友的！成班人就係為了等佢等埋班女（又係那類），最後要走番轉頭去起點！

有經煩？

咩都拖到deadline先做 有時仲過哂deadline都未捨得做 唔止係做野 甚至係約咗人都係咁 搞到勁炆先出門口所以成日遲到

個腦同內心會諗好多野 但偏偏表達出黎既只有一兩句咁 寧願寫/打 多過講

熱烈歡迎

係步伐急速ge香港真係難d生存xd
慢就變左好有問題，但其實其他國家都係慢活
不過我唔識化妝同扮靚，所以都好快出到街xd
但其實男仔係咪咁，定得女仔係咁xd

我都係
但寫/打又唔見得我表達好好

Hello~

我出街換好件衫就行得
不過香港生活節奏真係好快，有時真係會頂唔順，去過澳洲exchange一個月，嗰邊啲生活係好輕鬆寫意

巴定絲呀xd

我次次出親街都要沖涼洗頭

最掛住係你啦

巴打

。。我低form就會

已經習慣咗 涼可以唔沖 但頭一定要洗

我頭同涼都一定要沖

睇見邊個見熟人就是但洗唔洗出得

如果係二選一嘅底下 我一定要洗頭

好驚開sem

[member]應該係因為跑車先咁貴保費
同埋未夠25又未甩p[
我預保費5000內就ok了/member]

正常呀，男仔會想保護女仔嘛
btw對我黎講，小小肥都ok

可能分手後我變得女漢子，對依類好唔耐煩...

冇咩問題呀
反而覺得始終好難完全脫離男仔保護女仔呢d傳統諗法

好羨慕巴打
我好q 窮，根本玩唔起依d高消費野
成27 歲先草得幾十個，女都唔敢追怕哂左人d時間

早晨
M痛好辛苦

山羊絲here~
最近好攰點算好

人生必經階段姐
好似我比女飛咁

攰姐 人生必經階段丫
試問邊個未攰過先得架

個個月都係咁

你又有道理... 我人生都成日攰

咁咪唔好番囉 你有得選擇既

所以 去做實事啦
stop yelling spring

又嚟

Hi
敷下熱水袋會好啲

啲課程簡介其實都係9up一輪，最重要係教你點用啲online platform

咁唔返都得啦

我嗰陣space都有人冇去到，乜事都冇

啱啊所以其實去唔去都罷

咩U

無緣了

早啊巴打
仲喺歐洲？

歐洲而家先朝早九點，香港已經係下晝三點

早晨

六月嗰陣我喺歐洲都係咁
不過感覺上歐洲啲大城市夜晚都同香港差唔多，都係好繁華，除左瑞士同德國

開始覺得山羊悶

山羊係悶

你講得好撚岩

其實唔悶
係怕太癲癲親你

我一係悶一係癲

近排長期癲

我癲開

山羊座嘅人都係兩個極端

我都好撚癲
但又好悶

山羊係覺得其他人悶
唔撚想理佢哋
結果因為咁
咩都唔做
悶就變成山羊表像

因為揀定左就唔會放手，所以要不停咁觀察

要癲可以好癲，要悶又可以好悶

呢到變左一個羊群

A0 +1
不過我反而希望同女朋友係彼此互相尊重，而唔係一味訓哂身落去，如果有的話

呢度咁多位山羊巴絲有幾多個係A0?
我講先，我係

報數 第2個

我鍾意其他野會真係訓晒身咁所以我估自己如果拍拖都一樣

先講句對唔住先
但係唔好抱完美美好期望願景去拍拖
山羊幻想破滅嗰時會想殺左自己
特別係比人飛

可能我A0，所以對拍拖有啲幻想

與其怪罪自己不如比ex活得更好，等佢後悔仲好過

當然 依家唔會再做d on9行為

唉如果唔係中學讀男校，我應該會早啲有初戀

支持

又要準備開新post

又開快車

推得太快

但我冇點追

呢度有無羊仔超級守時, 好憎人遲到？

我地係準時寶寶
但啲frd次次都遲到

山羊座特別多歌佬？

(我都係唱啲香港冇乜人唱但其實好pop嘅嘢, 不過已經冇玩)

Btw係咪又要開新po了？

我覺得星座描述山羊座最準係呢樣

有冇山羊座巴絲吹下水(19)

我嘅方法係預備啲嘢係等人嘅時間做

我覺得都多，但個個都咁講，冇真正聽過

我會搵個有街行嘅地方等